呢個禮拜一定要食個網絡世界個勢去做文宣

我地要食住而家暴雪+nba+south park個勢
最近裝備或裝修個陣，都要用相關既字眼，甚至直接噴個HASHTAG

#BoycottBlizzard #chinazi #standwithHK 等等

噴字可以用：freedom not for sale. / anti-censorship

紙文宣可以用:You can trade freedom and democracy to money, BUT you can NEVER buy them by money but by BLOOD.
BLOOD is the ink of freedom, not MONEY.
有冇英文達人可以俾啲更簡潔既句子

最後我好想多謝文宣組既各位，多謝你地日日夜夜既努力
勇氣、智慧也永不滅
光復香港，時代革命！

另類連儂牆 家家戶戶都知道

最中心思想，就係唔可以為錢而放棄自由，自我審查

對外國人黎講呢樣先係最貼身，最容易Catch到佢地注意力既野

推

呢個幾好
freedom not for sale.

或者可以印SOUTH PARK 出黎
直接噴係MTR都好

學下點樣畫都好

1

贊成

好橋! Push

Push

Btw 🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

國際戰綫
twitter

返工放工戴口罩 呀喂

紀念雙十辛亥革命，點少得十八星旗

stand with mei mei, fight for hk

Stand with NBA

會唔會太複雜

#dignitymorethanmoney
外國一定有人睇唔起班為錢奶共既人

急， stand w morey cup 要場

還掂都係，不如去啲藍店出面舉埋牌，一路 啤實佢，睇下啲人仲食唔食得落飯

下

有冇其他寫法可以再簡潔啲?
利申英文垃圾

【交佢老母】合法簡易交差餉/水費/公屋租金/稅方法 PPS懶人包

實用PPS教學出左喇
有online有打電話，方便全民參與